[永續Daddy]傑斯撐摩佬：球員拉低紅魔水準

【體育】曼聯領隊摩連奴喪師雙紅會後，不少名宿皆高聲批評，傳奇左翼傑斯就出言維護。

「在漫長的球季之中，你可以在這些賽事落敗。以往曼聯贏得聯賽時，我們也曾於晏菲路落敗，也曾在奧脫福不敵。可是，今季明顯令人失望，所以被宿敵擊敗，球迷肯定不高興。」傑斯（Ryan Giggs）表示。

當大部份評論都炮轟摩連奴時，傑斯繼續力撐這名葡萄牙籍名帥，認為球員責任最大：「摩佬受到很多批評，有對有錯，但球員才應該負責任。他不是在場上失去控制的人，他不是像安達靴里拉向沙迪奧文尼作愚蠢攔截的人。」

這名威爾斯代表隊領隊認為，曼聯一直都是高水準，現在這些球員把它拉低了：「我們看到盧卡古、保羅普巴於世界盃的表現，踢出了最高水準，回到球會卻未能延續。紅魔以19分落後利物浦，但肯定不是比對方差19分。」

OK的

摩佬真係慘
又俾班細嘅累

勾弟婦既垃圾
又拉低左曼狗既咩質素

Daddy是無辜的